====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De plus en plus ,  l ' affirmation de la singularité et de l ' identité des grandes métropoles se construit au regard de l ' image et du caractère qu ' elles véhiculent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

